同緊中共打宣傳戰

佢攪連儂牆，即係唔想我地宣傳。
但同時又貼d野上去，用呢個方法宣傳。
重點，有中共認證，證明路線正確！

anyway, 721 見！

721 五大訴求

推